曾俊華:自保，自己救自己

作為前高官講埋d咁既野羞唔羞恥

有咩問題？

叫你靠大台先至唔負責任

佢都有份搞到今時今日咁

你都識講前, 不在其位重幫政府塗脂抹粉先係無恥

曾俊華不嬲仆街,佢搞果D咩美食車,而家食晒屎
不過大把販民傻粉支持佢,吹咩

支持佢

垃圾都要討論
拉!

有班自稱淺黃既on9吹奏曾俊華同唐英年
根本共產黨制度下全部都一樣

On9
中共當年揀薯片佬
香港人一早日日喜茶海底撈
邊個天才諗到搵林鄭

689同老懵懂

如果香港條例跟得上，美食車係有得攪，但係偏偏協調唔到。一係鳩嗡一係硬推，咩都食屎啦。

佢都唔喺政府咯
佢推動嘅所有野都會俾擺爛

呢個係常識

諗得岀六千蚊入mpf就知呢條友係奇才啦

曾俊華係深黃中產

你都識講“前”
冇權冇勢

叫你講有險可守
司法未死
要信政府好未

幾鐘意聽薯片叔叔

深藍都比你地玩到叫深黃 真係on999

唔係應該推23條表忠咩

牆頭草

佢依家賣保險嘛

美食車單野佢好明顯俾人玩啦
佢嘅對手故意唔俾美食車周圍行

其實唔怪得佢

中共鐘意人聽話

你呢句萬能key嚟
不如幫埋八萬五、中藥港之類解釋

真係大撚把人吹奏呢條仆街
佢做特首，今日香港呢隻蛙應該真係煮熟咗
巴打走先，呢到我頂住

咁都係佢問題
明知對上有兩個敵人698、777
仲搞呢檔嘢出嚟畀人食住上
垃撚圾

你呢種講法又係萬能key
咁我係咪可以話，習大大係好人，只係畀小人矇騙？

習近平

其實你都有份 唔駛兩頭望 講緊你

仲有吹奏咩連登仔一早屌柒佢喎

同老鼠曾一樣

柒婆當年多票過薯片對香港利多於弊
加速香港人覺醒同焦土化

薯片派唔夠片比班國產007
始終薯片都唔夠777咁識奶

23曾貓哭老鼠

耶穌話: 你我都是罪人

八萬五，中藥港，佢地攪依d野直程係拎市民既錢益自己友，點解釋都無用。

但係美食車，香港攪唔掂，但其他國家都有。就本質而言，美食車無問題，而係香港政策出現左問題，而導致政策有問題既人就係班官。

我覺得唔係做唔做得，關鍵點係佢會唔會務實地做？佢地根本唔係為左做實績，只係為左俾個理由將納稅人既錢擺落袋，緊係咩都攪唔掂啦。

聽過人話，佢出發點其實係無問題，但啲19條例跟唔上

五毛帶風向
一早block咗
大家見到五毛早啲Block

本來A路線
貪曾>唐唐>鬍鬚 呢條form玩落去

行錯B線，衰完個689仲轉去777呢條線

即係你老細同個teammate 唔妥你
咁你應該坐係到咩都唔做，因為佢地會造鳩你

屌，做唔做都俾人入
咁一早辭職好唔好

八萬五好有用喎

唔會啦
到時薯片佬咪又係跟上面做
一陣唔跟又好似大波驊咁比人夾上去

佢而家應該幾慶幸當年選唔到

請解釋

美食車唔可以開去第二度同啲小賣部係無分別

香港搞親呢啲嘢都係搞唔起，太多啲官商走出嚟反對呢樣嗰樣驚人多分薄塊餅仔

由689開始已經唔會揀到唐唐同薯片佬,因為兩邊處事手法一邊強硬一邊溫和,所以689開始香港再唔會有溫水煮蛙既日子

邊個香港人無份？
如果話政府係由人民組成
咁你會覺得你無份？
你同我都有份

冇得選特首，事實係無份
香港政府並唔係由人民組成

你有冇腦㗎
擺明係林鄭上台之後啲嘢完全唔配合佢特登做衰佢個朵㗎啦

明明當年胡官先係最好
但個個focus左喺薯片叔叔度

敢問閣下有咩實權咁把炮？
覺得自己有咁大影響力

難道依家靠黨靠國家
香港百二年呢好哋哋
係呢個老智商傻撚咗
中共批鬥後遺症發作

如果
港共政府撚係由人民組成

啱啊
當年陳方安生咪走咗
你留低，又想再進一步做特首，又要同人鬥
但人又廢唔夠鬥
害嘅唔係自己，害撚埋香港人
不過，起碼都呃到啲港豬可憐/同情佢嘅

你曾俊華都有份搞成咁

即係叫香港人搞獨立，只有獨立先救到香港

我反而想知胡官有咩感想

一個提倡廿二條立法，另一個就話廿三條立法
黃絲港豬走晒去支持廿三條立法

係人都要自己救自己嫁啦。

其實，美食車先天就唔啱香港搞
呢個係橘越准而枳嘅問題
香港啱發小販牌，唔係呢種嘢
成件事就係曾俊華呢個番書仔、所謂「中產」、睇法國電影嘅人
以為橘越准都係橘
我當美食車可以周街走，問心，你會喺香港買小販小食多定美食車小食？
啲美食車買嘅係改過、格調睇落好似調級好多嘅小食
呢個就係問題所在
唔撚貼地，畀你長洲揸到上水都冇撚用，係唔會有人買
我食一次黑松露漢堡可能貪新鮮，但貴加上唔係食開嘅小食，下次不如幫襯返串燒賣魚蛋

多謝提供笑話

唔係㗎
你睇下，仲有唔少人話啲政策失敗唔係佢問題
品客真係好，到今日仲可以有光環

可能信唔過商人
當年23條唔過 其實係因為"工商界功能組別議員跟隨自由黨改變立場"
唔係因為遊行

好似唔係咁簡單喎 係有人接手 但冇心繼續搞

拉

美食車點都好過水炮車
呢到洗咗筆錢 嗰到咪洗少筆
推新事物失敗又比你屌
難怪政府咁多人唔做嘢 怕孭鑊

source?

呢到洗咗筆錢 嗰到咪洗少筆
呢個講法已經係秒經，講咗好撚多次係錯
等於亡國興話「點點點，可以幫到幾多幾多罐午餐肉」
你估對港共嚟講，省到嘅錢，真係可以做其他好事？反過嚟講，晒咗嘅錢，可以避免用喺更錯嘅地方？
呢種反智言論唔該唔好再講
另外，佢作為美食車推手，爭取唔到美食車自由流動，就係佢嘅問題
既然爭取唔到，或者佢唔想，咁就要諗：美食車唔可以通街走，會唔會失敗
呢個唔係複雜問題，唔關推新事物失敗又比你屌嘅事
佢做咗咁多年官，咁嘅風險都唔去諗，就係佢問題

美食車我覺得無問題
係政府無落力配合
加上車主經營無新意
所以先搞成咁

本身方向係ok

推d政策得個嗡字乜配合都無
推多一排換屆影都冇埋由你自生自滅

真係乜撚都死

事實嚟 講都晒氣
而且我好支持起人工島㗎 希望快啲用晒啲錢佢

喺咁多舊屎入面 呢件算係比較好
我情願佢花多啲心機喺美食車
都唔想擺喺維穩嗰方面政府官員嚟講
佢算係比較接受新事物嗰批

？？？我都無講過佢係好人
生安白做？

不嬲都一朝天子一朝臣架啦
個老頂失勢，舊project咪俾對家搞到爛，不了了知囉
第一日出黎做野？

句嘢套落今日香港時勢就好有智慧。

我話你呢句說話係萬能key
唔等於認為你話佢係好人
？？？？
呢個係好簡單嘅語意邏輯
唔通我用你呢句萬能key，話
唔可以怪成龍當年搞大吳綺莉個肚，因為佢只係犯咗男人都會犯嘅錯
等於你講緊曾俊華搞大吳綺莉個肚？
唔係呀嘛，係你自己混淆咗兩件事，係你生安白做
然後將你扭曲完嘅說話放入我把口，屈返我轉頭
第一日用自己個腦？